食魚生食到肚生蟲

之前成日食元氣同爭鮮，咁睇新聞講佢地魚生有寄生蟲咪去藥房買粒38蚊杜蟲藥清下囉...
唔食由自可 食完之後果日屙啲屎好撚多一條條深啡色嘅野出黎.....
如果你地想睇圖我嘅話我會話真係好撚嘔心...所以我唔打算貼 除非劣評到過到500我先會考慮一下。大家以後食魚生真係要簡間有良心，但而家杜完覺得個肚好爽...

有影相但又唔貼你想點

無圖你話屙左條龍都得

加個慎入 理得佢柒

高清pls

貼link唔貼圖咪得囉

除晒褲竟然冇圖

咪係，樓主不如貼下杜蟲藥黎睇下先？

想要高清杜蟲藥圖

樓主未食藥前本身有無feel到唔舒服

LM

易攰，好啦過幾日post圖，到時唔好屌我

邊隻杜蟲藥咁有效？

介紹隻藥黎食下呀

聽日買黎試下有無蟲先

咁你有冇瘦咗

我都有食杜蟲藥
仲係食連續三日果款藥都無痾蟲
你係咪食完金菇咋

想知食完會唔會肚痛
好驚到時阿咗啲生蟲出嚟